\beginsong{Bibi Blocksberg}[
  ]
\beginverse*
{\nolyrics Intro: \[C] \[D] \[G] \[D] \[Em] \[D] \[Am] \[D] \[C] \[D] \[G]}
\endverse

\beginverse*
{\nolyrics
\textit{A} \verb!3-0--------------0-------------------!
\textit{E} \verb!----3--0-1-3-3-3-----1-1-1-1-0-------!
\textit{C} \verb!------------------0-0----------2-----!
\textit{G} \verb!-------------------------------------!
}
\endverse

\beginverse*
{\nolyrics
\textit{A} \verb!--------------------0--3-3-2-0-------!
\textit{E} \verb!-0-1-1-1-0---0-----------------3-----!
\textit{C} \verb!2----------2----0-0--------------2---!
\textit{G} \verb!-------------------------------------!
}
\endverse

\beginverse*
{\nolyrics
\textit{A} \verb!--------0----------------------------!
\textit{E} \verb!-0-3-3-3----1-1-1-1-0---0-1-1-1-0----!
\textit{C} \verb!2--------0-0---------2-2---------2-0-!
\textit{G} \verb!-------------------------------------!
}
\endverse

\beginchorus
Bibi \[C]Blocksberg,
die kleine \[D]Hexe,
kann so \[G]manches wo\[D]von ihr \[Em]träumt,
\[D] und sie \[Am]wird euch immer \[D]helfen,
denn sie \[C]ist euer \[D]bester \[G]Freund!

Bibi \[C]Blocksberg,
du kleine \[D]Hexe,
komm und \[G]zeig uns \[D]was du \[Em]kannst,
\[G] wir \[Am]mögen deine \[D]Streiche,
wie du \[C]hext, wie du \[D]lachst, wie du \[G]tanzt!
\endchorus

\endsong
